(大結局)粉俠傳伝CASE 145 粉俠伝

袁生似乎冇係連登分享，連載左8年既粉俠傳要大結局了，同時亦係畫左成廿年既袁生三部曲既終結，由五星陣、神龍刺青、粉俠傳仲有格劍，一直陪住大家係香港網絡世界長大

雖然大家有時會笑下袁生，但其實大家都好佩服佢既毅力，就算工作幾忙、被人恥笑、人生有幾多不如意，都會風雨不改咁畫漫畫，而佢既作品啟發都大家進行二創，仲成功咁聚集一班鍾意畫畫既網民

袁生簡直係香港次文化既代表人物之一，雖然香港好多野都變差但好慶幸既係我地仲有袁生，感謝袁生一路而舨既付出，依家我地一齊睇下粉俠傳既大結局

利申:唔係袁生分身

官網
FB
推特

最尾張圖渣住碌鳩

真係畫得好樣衰

睇黎佢終於睇化左自己唔會紅到

之前去同人展見過袁生真人

有響連登分享㗎

點為之靚呢

袁生出現了

搜尋功能

幾耐之前?